###############
Příkazová řádka
###############

Zkratky příkazové řádky
=======================

- Ctrl+Shift+T = Vytvoření záložky

Užitečné příkazy v Bashi
========================

- ls -sh <Název> = Zjištení velikosti souboru nebo všech souborů v adresáři

- du -h <NázevSložky> = Zjištení velikosti složky











